申請del po 麻煩admin幫手

我想戴豬嘴保護自己 條女話佢老母唔鐘意叫我帶口罩

俾條女知道我講佢
所以都係del po費事嘈交
同埋啲留言都開始攻擊緊佢

唔該曬大佬admin無以為報

垃圾 男人老狗驚隻臭雞

分手

各位巴絲快啲入去攻擊樓豬條女

Post呢